TWICE今天的吃西瓜表演

“吃西瓜”前就興奮了的娜璉

還有把痣裝作西瓜籽的彩瑛

TWICE❤❤❤

哈哈哈kkkkkkk

第三張圖果個邊個黎？

最尾成個弱智妹咁

娜璉勁qq..

nayeon好可愛

娜蓮幾時變咗中間位

笑到我仆街

Ending妖精

吊你 文不對提 西瓜呢==

南南表示我仲撚多墨屎，唔鳩影我

甘於向白人帝國主義獻媚的垃圾，應捉出嚟批鬥。
應該戴返個鼻環，成日反白眼，頻臨被大J屌死咁，先符合家下審美觀